想回到過去

試著抱你在懷裡 至少不再讓你離我而去

其實果陣你係咪已經有第二個？..... 講清楚比我死心都好 兩年都嚟緊了